{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040029",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71664&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평에그하우스"
    },
    "text": "様々なタイプのドミトリー客室を備えているペンションです。南怡島、ジェイドガーデンなど加平の様々な観光地に隣接しているので、便利な位置にあります。周辺にはチャラ島、ジェイドガーデン樹木園、南怡島加平船着場などがあり、観光客に便利な環境を提供しています。退室時、客室の鍵は元の場所に返却する必要があり、入室は5時から、退室時間は22時です。無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。当日予約と当日利用をご希望する場合は2時以降に入室が可能であり、この場合、利用可否を確認する必要があります。 定員以上の入室はできず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。ペットは客室内への出入りが不可能であり、保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。画像と実際の宿泊施設が異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "様々なタイプのドミトリー客室を備えています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "チャラ島、ジェイドガーデン樹木園、南怡島加平船着場などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時からであり、退室時間は22時です。"
        },
        {
            "question": "当日予約と当日利用は可能ですか？",
            "answer": "当日予約と当日利用をご希望する場合は2時以降に入室が可能であり、利用可否を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットは客室内への出入りが不可能であり、宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの火災の危険物質の使用はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 326
    }
}